sofi你肉唔肉酸呀

屌你老母， snap變左imax
你轉走snap唔緊要呀，換隻好d既細股得唔得呀？

IMAX宏觀經濟遇上疫情
微觀經濟市場上咁多對手
加上佢無營利能力

你叫人點換得落手啊
一換個價格慢慢一步步咁跌落去

睇住佢變幾蚊股

戇鳩！

SOFI祝你日日滿板紅

好呀

我用紅色係做升

是但啦 咪又係trade唔到 留俾個孫啦

大陸狗

紅色有利提醒自己要止賺

綠色跌個時候個心都定d

sofi
屌你老母，玩美股無前無後，學人開咩撚野盤

睇你老母，我睇Netflix
有本事放Netflix出黎比我換

咁咪又係跌

睇見紅色心無咁定，判斷錯左一買一錯就輸好多
綠色可以比自己時間思考判斷係咪錯左

未前換左
唔會走數掛

有兩個acc

自動轉做IMAX

屌佢咁先肉酸
講真80分換十幾蚊野好正常
twitter 要 220分先得 50美金
傻嘅都換snap

呢間野真係好on9..
2012年果時我已經開左兩個acc
換左7股 FB
8年後仲係冇盤前盤後option
但係股票仲送緊
開左大把戶口
有冇5%嘅人變成真正客人都成問題

呢期爆升咗特別痛

有盤前後option,佢咁既垃圾我諗都有唔少人會幫親
但現實真係好on9

一個人兩個acc？咪玩，可以告鳩你
你話幫阿媽開就得姐

不過老實講，佢又真係幾多客戶，始終免佣金

但好少有人入場玩，港股一眼睇西好少睇到個牌
有人開戶，無人用

就係我阿媽
果時走去中環開
為左200美金 FB

我未用緊囖
大把fd有用

琴日見盤前升咁多,即刻換左睇吓走唔走數